入嚟講吓你用咗幾耐去放低

同埋講下你用咩方法

2星期 做運動 做運動 做運動同做運動

離離合合太多次 一晚已經放低了
利申 5年幾

咁都幾快

散左幾耐

不斷提自己 唔好俾一個唔愛你嘅人左右自己嘅情緒

一個月左右就冇乜點諗
不過仲掛住 同有時會唔開心

利申:經歷緊

3個月
果陣識到班新朋友
時間充實咗就冇再諗起佢

一個月了
前半個月都未適應到分手
就要做paper
依家完sem就晚晚都掛住佢

2個幾月

有冇新對象

分咗手三個星期
我都係 有時做做下野腦海會出現翻條仆街對我講嘅甜言同承諾 好辛苦

一齊左幾耐

2年初戀

每次都係半年左右

咁都算真係幾快

中學個時，曖昧左幾個月，突然一次為左好無聊既事吵架後就無再見過，好後悔，以為自此再愛唔到其他人。
3個月後突然上天比我識到一個男仔，就無再回頭了。

好想時間快啲過
明知佢唔愛我 但未放得低

um我估應該要1個月到

我覺得半年點都會放得低掛

兩年，頹夠了就可以

同ex斷聯絡斷左2個月，就算佢宜家連拖都拍埋，我都係未放得低佢

一個二個都咁快 犀利

咁你又用左幾耐？

好快就放得低

呢個都係一個好方法

當知道對方有新戀情就會放低

呢個係其一啦

散左就黎3個月 雖然係我提出分手既 但到依家都未放得低 仲會成日諗起佢 好辛苦

我諗最快都要一年時間

好似時不時都仲會諗起佢

其實諗返起就一定會
不過當中仲有冇感情就另一回事

就2年 仲中意

因咩散？

呢啲都真係幾仆街

琴晚問多佢一次話無機巳主動叫佢block左我 ,

明明係自己有既野 , 無啦啦冇左 , 仲有機會睇到佢比第二個人要左 屌埋 諗起都想跳樓

兩個月lu 仲放低緊

放唔低既唯一原因係仲想約條臭閪出黎扑下野
佢真係幾撚正下

我都想放得低 散咗兩個月 日日都掛住佢
完全放唔低佢 一到夜晚就特別辛苦
有冇人有咩意見可以比吓我

都係嗰d
做運動、搵朋友、寄情工作、搵新興趣、識新女

1年都未放得低

識唔到女仔

朋友都還好 但交情深既好少

無咩途徑

自問已經好努力做好自己 做gym 劍擊泰拳
節食練肌

心靈上都個無改善
報咁多野做 只係怕自己一個

已經覺得自己用哂方法 諗唔到了

但我每到夜晚一個人 就好辛苦 我岩岩完sem日日廢青咁 又無工翻

用咗3年都未放得低

用咗兩年

一天ok

留名學野

帶眼識人啦！
我同前度分左手四個月
佢都無啦啦打比我話打錯

準備一世

我都覺得好過分
一定係會無啦啦打嚟問我係邊然後話打錯啦

咁係佢未放低

散左兩個月 依家應該放低左9成掛 其實好難quantify 不過我知未完全放低 其實可能係我犯賤
之前啱啱分個個禮拜 喊到pk 分左一個月個陣 以為自己放低左 但前排見佢成日落bar 以前佢好
都好少po ig story 依家就成日po 又特登影到去bar幾條女同佢坐咁 跟住520又好似同女仔睇戲
個陣都有啲唔開心 加上我地分開係因為佢話自己性格好extreme 我提出分手個陣佢就係性格比較
孤僻 冷淡 咁 然後見到佢依家就成日去玩咁

三年半

佢係咁po IG落 bar嗰d係想證明自己有女媾
目的係show比其他女睇佢有market

算啦 我都成日會諗起 因為經歷同回憶都太多
不過真係對佢冇感情了

點為之放低咗

訓醒既時間仲難過過夜晚 ,
諗起佢遲D會比其他男人屌就SAD

當你見到佢同第2個人係你面前攬埋一舊都冇反應

對上一個真係鐘意既女仔係初戀 , DSE 前三個月散左, 之後DSE完無搵工係到屋企廢到9月開學 , 做人好似無曬目標咁,之後有朋友叫我去蒲發現自己原來都有D市場之後就放低左, 一路唔敢再認真拍拖, 搵D大家都有共識係玩下既, 就放低左 .

9年後,姐係上年識左佢, 我無再去玩 ,放低戒心同佢一齊, 結果傷既都係自己,今次我唔知可以用咩方法放低喇

唔知冇機會再見到

其他人我唔知會唔會,至少我會
真係鐘意既咪會囉,你仲HURT 緊條女鐘意左第2個比人屌到嗯嗯聲真係諗起都想喊

我初戀同我散果時佢仲係處, 雖然放低左但係有時諗番起都DUM 春 , 我諗呢世都無機會再食處

咩事分手呀?

有道情義結掛未試過 , 有經驗既最簡單出旺角都有

呢啲死賤精嚟
見到即斬纜

希望3個月會得

仲要唔可以成日對朋友屋企人喊
都要自己捱落去

longd感情淡咗

我都係 你邊到long d

一齊幾耐 , 美國人定過去讀書/做野

泰國人 上年潑水節識

係真係淡左定有野唔講

咁浪漫
真係淡咗呀 唔係帽事嘅

我意思係有冇不滿你所以分手
因為我果個都係話淡左但係散之前我講咩佢都好易發脾氣

搵你慰藉下囉
又唔洗花好多時間既

oh我都係
冷暴力咗一排先分手

咁攬下先
好絕冇灣轉？冇啦啦講分手？

應該冇啦 佢都係話一就一嗰啲人嚟 其實都估到啲 但真係開到口嗰陣個心都係好痛

大家咁話

半年時間放低段感情但係要用好多嘅時間放低啲回憶
中學認識因為機緣巧合畢業之後撞到之後越見越多自然一齊左 分手原因佢親我去旅行嘅時候出軌
間唔中都會諗起呢個人 但係已經放低左

我果個都係.
有時仲係到諗遲D 開番關見到面就冇事呢D 戇尻野

係成日覺得見返大家佢就會搵返當初中意我嗰個初心
even而家分咗兩個月仲會咁諗 cls

如果知道係最後一次 所有嘢都會再做好啲

唔知 唔係男人
但覺得所有嘢都係得唔到嘅先覺得最美好
會俾自己無限幻想同美化嗰件事

岩岩公司有個呀叔問我, 除左一開始一齊比到新鮮感佢, 我仲有咩比到佢 ? 我答唔到

又唔係咁計嘅，兩個人一齊唔係因為你俾到啲咩我而一齊，而係我愛你所以一齊。新鮮感個個都俾到佢，佢當初揀你就係因為你有啲人哋俾唔到佢嘅感覺/過人之處，留住呢樣嘢俾下一個真正愛你嘅人

八個月
頭半年晚晚喊
要靠食藥先訓得著
最近好少少了

唔好放棄相信愛情
一定有個人值得你all in

而家仲有冇搵佢 , 抗唔抗拒你

thanks絲打 而家過左十日開始清醒d

唉

加油

本來都一路好D 琴日手賤搵左佢一次 講兩句問佢係邊叫佢夜喇早D返屋企巳讀不回 , 今朝又SAD過

有朋友話如果佢仲會應下你可以試下 佢話佢就係成功例子
斬纜唔斬纜好 ,
開始分唔清係真係鐘意佢 定唔甘心定習慣左有佢

我都試過幾次 但代入佢個角色諗 如果有個我已經唔愛嘅人成日搵我我都會覺得煩 所以最後我都冇再搵佢 唔想佢討厭我
真係中意又好 習慣有佢又好 都係past tense啦 唔會影響佢嘅決定的

有時一得閒就會諗起
絲打完佐sem，有冇咩野做 可以幫自己分散下注意力架？

依家努力放低緊

我有時諗返起都會少sad

就快2年，開始放低

不如你試下起碼兩個月唔好搵佢啦
呢兩個月你充實下自己, 識下其他人
睇下之後後你心態有無轉變

一齊咗4年
分咗兩個月 開頭我都冇乜嘢
愈嚟愈掛住 開始搵返佢傾計
但係佢好冷淡 我就開始崩潰
明知我哋冇可能 佢唔再愛我
好撚辛苦 好似跌咗落個深淵到
爬唔返出嚟

我都想做到

never
even now

半年
仲係每日諗起佢點對我都會喊
但覺得已經好過前幾個月

心態變既意思係？

到時你發現你在乎其他野多過在乎佢

年幾兩年

1年左右
直到識到現任先放低到前任

已經一年都未放低
前幾日見到佢block左我，依家好亂

Agger
而家上埋引

屌我都係咁 一齊左六年

3年
拍6年幾

已成功煩到佢block左我
宜家仲痛得勁左
散左個零月
唔知6個月夠唔夠我去放低佢呢

搵野做下 同朋友出下街 好快就冇事架啦

已經喪搵野做 但冇樣專注到
約朋友出到黎都係苦瓜面/唔出聲
搵到啲朋友都覺得我煩
番工都冇哂心機喪做錯野
好想快啲忘記到佢